   const quizData = [
   {
      id:1,
      question:'달팽이도 이빨이 있다.',
      answer:'o'
   },
   {
      id:2,
      question:'세계에서 제일 처음으로 텔레비전 방송을 시작한 나라는 영국이다.',
      answer:'o'
   },  {
      id:3,
      question:'말도 잠을 잘 때는 사람과 같이 코를 곤다',
      answer:'o'
   },  {
      id:4,
      question:'셰익스피어 희곡 햄릿의 주인공인 햄릿은 네덜란드 사람이다',
      answer:'x'
   },  {
      id:5,
      question:'북두칠성은 시계의 반대 방향으로 회전한다.',
      answer:'o'
   },  {
      id:6,
      question:'게의 다리는 모두 8개이다.',
      answer:'x'
   },  {
      id:7,
      question:'열대 지방에 자라는 나무에는 나이테가 없다',
      answer:'o'
   },  {
      id:8,
      question:'늑대는 개 과, 호랑이는 고양이과에 속한다. 닭은 꿩과에 속한다.',
      answer:'o'
   },  {
      id:9,
      question:'벼룩은 암컷과 수컷 가운데 수컷의 몸집이 더 크다.',
      answer:'x'
   },  {
      id:10,
      question:'딸기는 장미과에 속한다.',
      answer:'o'
   }
  ]

  export default quizData